辜负。

    去年的这个时候我还有一系列安排好的说出来就会被别人嘲笑来的梦想，并且恬不知耻的告诉了Xman和鸡哥，他们都说这些就像是你会做的事啊，你去做就好了啊。后来这其中的某一环节被鸡哥随意的清清新新的实现了。我什么都没有做。    那时候07的总是关心我们将来的打算，想要在他们各种尝试失败以后给我们一点建议，我跟老罗说我已经计划好了，今后的三四年。他是那种很爱打击别人又已经饱受毕业之后折磨的人，不屑的对我说你要是能完成20%，我就回来请你吃金钱豹(￣_,￣ )。可是紧接着他又改口，不过是你的话，就40%吧。 可惜我现在连1%都没能做到，甚至已经忘记自己当初是如何打算的。    我甚至因为一句不记得在哪里信誓旦旦的说过的”一定要做和电影有关的工作“而认识了现在的一个关系很好的友邻。    听过很多让我觉得自己真的可以的话。而且还傻乎乎的信了。    这会儿好想吃个芝士汉堡。    是从什么时候开始这样辜负别人的，我还是不要太在意觉得他们只是随便说说会比较开心吧。好吧，他们真的是随便说说。    再说了，辜负什么的也别说的太早，哼哼o(￣ヘ￣o＃) ，我还是在前进的。妈蛋。